如果劉夢熊 dream bear 參選立法會，係咪坐喺度都贏？

唔使落區洗樓都大把人識啦

唔使含淚應該大把人投

要睇咩地區嘅

大家都係保釣, 做前線嘅阿牛都無人投, 劉夢熊邊有可能選到

Dream bear fb like 數多過阿牛嘅

俾含_派投囉

尖bear把口屈機
佢一上節目應該即刻贏